如果恩比德踏進禁區，離他最近的防守隊員就會滑過去阻止他的進入，直到防守恩比德的人有足夠的勇氣迫使恩比德離開自己的位置。 2020年8月21日，當喬爾-恩比德首發時，凱爾特人已經準備好了 
 常規賽結束後，他們的防守效率和對手禁區得分都排在NBA前十。 關於這支球隊，勒布朗之前的頭號種子球隊能告訴我們什麼? 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 在水面上，漁民們用香蕉葉拍打獨木舟，塗上身體油漆，吹海螺殼，齊聲吟唱。 為什麼我們錯過了因COVID-19大流行而暫停的儀式? 2020年8月14日|科學新聞 
 這些產品中有許多幾乎沒有英文說明，而且含有二氯甲烷。二氯甲烷通常用於去除油漆，美國環保署禁止零售，因為接觸會導致死亡。 環境報道:迫使公司減少碳排放的一種方法麥肯齊·埃爾默2020年8月10日聖地亞哥之聲| 
 她更關心的是跟蹤，例如，夢想能讓卡特有多少球權進入禁區，而不是當她被限制在外線時在地板上的次數。 WNBA的比賽節奏從來沒有這麼快過，霍華德·梅格達爾，2020年8月6日 
 美國間諜擔心等待已久的參議院審查將給他們帶來麻煩。 中央情報局為“酷刑報告”間諜提供新的安全檢查|沙恩·哈里斯，金伯利·多澤| 2014年12月9日|每日野獸 
 我想畫我的感受，”他對西奧說，“感受我所畫的。 破解文森特·梵高的狂風暴雨般脆弱的心靈|尼克·馬菲| 2014年12月7日|每日野獸 
 無論如何，能夠一起繪畫的想法是我們所有人都在暗示的方向。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 在這一點上，他變成了湯姆·索亞，讓他的音樂同胞和民間傳統幫助他粉刷他的音樂柵欄。 在迪倫的“地下室”挖金子馬爾科姆·瓊斯| 2014年11月5日|每日野獸 
 白天，他們會在帶來的小畫布上用油畫畫斯潘的肖像。 蓋伊·塔雷斯在查理·曼森的牧場上的家|蓋伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 顯然，她更喜歡畫女性和年輕女孩的單一人物，但她的作品包括各種主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 那一身戰妝和斑點小馬的裝扮對我來說已經足夠了; 我不需要別人告訴我這是我的行動。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他走進育兒室，挖出現在已經廢棄的諾亞方舟，把剩下的動物身上的油漆都吸掉。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 刀子會很疼，但羅莎阿姨一年前就告訴過他，如果他吸了顏料就會死。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 “也許有一天我能給你畫一幅畫。”他們就座後，埃德娜笑著說。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦